預測英超降班三隊

排名不分先後
史雲斯
般尼茅夫
紐卡素

西布朗,水晶宮,史雲斯(應該係膽)

西布朗

史雲斯終於要降

史雲斯
紐卡素
史篤城

史雲斯
白禮頓
史篤城

熱刺，曼聯，利物浦

曼城，車路士，阿仙奴

史雲斯
白禮頓
哈迪斯

Swansea
Westbrom
Brighton/Newcastle/Bournemouth

郭兆強
羅鳳群
黃偉誠

史雲斯，西布朗，白禮頓

西布朗唔會降
史雲斯 卡數 般芧

史雲斯應該鐵膽，其他好難估，找卡數就好睇冬季轉會係點

史雲斯鐵膽，般茅就8成降

唔想般茅走

史雲斯 西布朗走啦
啲波悶到閪咁

希望呢個係燈post

今季邊三隊降斑仲好睇過champ

紐卡素肯定唔會降 除非炒肥賓

史雲斯走去請個英冠都教唔掂既黎護級，美國佬諗野真係

史雲斯
水晶宮
西布朗

今季咪教唔掂囉